英磅9蚊 入唔入手好？

定等到8蚊？

9.4入咗

對美元仲喪跌緊

等到同歐羅1:1

8.9要入就快啦

歐元都企好硬
跌幅不大

9.2

都係自用 算數

不過兌左啲澳$ 希望出年升翻走到

我都好多澳$

7.9先入

而家8.41
等睇佢QE埋會唔會試7.9

唔爭在歐元美鎊美元 1:1:1

心郁郁

天上下來的刀不要接

其實唔係好明…即係美金同港幣無事，反而係英澳韓歐呢d跌?

升番上黎啦屌

聯繫匯率 港幣同美金掛勾

而家全世界想換美金 美金升 其他貨幣跌
而香港同美金掛勾 所以一齊升

點解美金會升?
係咪因為大家走緊股市d貨，所以要變返美金?

然而啲傻鳩仲建議掛人仔
掛撚完 我驚到時屎都買唔到一舊食

而家美金升=全世界想換
要解釋就好深層次經濟問題 唔止股票咁簡單
呢幾日新聞有啲有寫
或者睇下有冇其他連登經濟師覆你

澳紙都跌到仆街 諗緊入唔入

美股pk 好多人要平倉還美金

澳紙好垃圾，成個澳洲都無咩前途

好快學老共咁捉啲土著做回血劍

群體免疫 搏7蚊

我都係
9.7入左
9.4又入左
而家9蚊都入左

前幾日入埋玻紙同澳紙

Cash is king
金價都跌

非美元重有得跌？

仲跌得急咗

美歐英 1：1：1

我用英鎊出糧 :(

入黎留返自用？

新仔想問下
如果依家跌穿9蚊入英磅
第時升番10蚊
係咪即係賺中間果1蚊？
最重要想問下用咩platform ？銀行定有其他好用平台？

9.05 入咗

8.97， 收埋黎交學費

9.3入左2皮

理論上係，係銀行或其他平台有買賣差價
誇張啲講，現價$9，銀行賣出價$9.2，買入價$8.8，即係你要用$9.2入，即時放只係放得$8.8，輸$0.4差價，要買入價去到$9.2以上先叫賺。咁你就要睇吓邊間行差價少啲囉

除左銀行仲有無其他platform？

發達國家烏兌換店

發達烏，自膠

加唔介意講下係幾錢入？
我係4.9時候，對左少少，主要係諗住第時去旅行。但估都估唔到竟然而家有可能跌到去$4。

又唔算係垃圾嘅，起碼佢有好多天然資源

發達鳥?

澳紙5.34入咗
而家溝唔溝淡好

8.9入左

清係邊入？

支爆就無人買煤
澳元就無需求變廢紙

真 澳洲天然資源上要奶共

除咗銀行 有乜平台介紹

點解突然跌咁勁
上一兩星期歐洲開始爆發仲升到8.7 8.8

Yen 都不再避險

你入左幾多

再爆就再跌
唔敢入

no
一定會繼續跌
英國就嚟會停市

你睇下1號仔個價日日咁插
英磅一定會跌

隻隻跌到
有幾手貨, 幾時到底

6.9就入

其實美元極強會進一步打擊香港經濟
繼續攬炒

點解美金仲會咁强

今朝8.94入左10000鎊

上一兩星期德國公佈左經濟報告
由8.4 爆上 8.9

點知一個武漢肺炎
又打返落黎

英國佛系抗疫
都未真正黎料
到時再買都未遲

9.7 買左 1000鎊
拎黎第時去英國算

35年低

等你佛系丫拿

今日8.9幾 成半日都無咩點變
又心郁郁

等緊紐西蘭爆發 紐幣再跌 即刻入手學費

9.6入咗2500鎊

等佢再跌多啲就入

我琴日4.64嗰陣入
一開市慢慢跌跌到宜家4.3幾

都係4.6既時候入
會唔會跌到3點幾

我覺得會摸到4 但未至於穿4掛
3.8, 3.9講緊係03年沙士澳洲受少少影響嘅時候個rate嚟